 20:49, 15 февраля 2019
Мужчина потребовал отспутницы заплатить занеудачное свидание
Пользовательница Twitter по имени Софи рассказала о том, как ее мать «задолжала» новому ухажеру, поскольку отказала ему в дальнейших встречах после первого свидания. Мужчина потребовал почти пять фунтов стерлингов (около 424 рублей) за джин с тоником.Жительница Великобритании Анжела Дойл (Angela Doyle) из Норвича, графство Норфолк, получила сообщение от нового знакомого, в котором он заявил, что «дорого быть мужчиной, которому постоянно отказывают». Он также указал банковские реквизиты для перевода средств.В Twitter посмеялись над ухажером: юзер под ником SuperTed посоветовал женщине сделать встречное предложение и платить «по пенни в течение 495 месяцев», чтобы оплатить долг.«Я не понимаю, почему он все еще без пары», — пошутила Susie Erjavec Perker. Девушка под ником Lorna поделилась своей историей в комментариях под постом. Она рассказала, как после расставания с парнем его мать потребовала 365 фунтов стерлингов за блюда, которыми угощала избранницу сына.Пост дочери Дойл набрал более 40 тысяч лайков и более четырех тысяч ретвитов.В феврале житель Великобритании был уличен в измене после того, как поучаствовал в конкурсе со своей любовницей. О неверном парне узнали 130 тысяч подписчиков Instagram.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
